認真問，寵物GPS定位追蹤有冇用？

如題，如果有用的話有咩好介紹？
同埋價錢幾多？
因爲隻貓仔實在太聰明喇
用左好多方法阻止佢出去，佢都總有方法出到去

搵傳心師比較快

好多神棍⋯⋯

全撚部都係啦，咩好多

所以寧願信科技好過信神棍，巴打有冇好介紹